傳示威者鉗斷警員手指『工具』實為警棍 警方誤放消息低調修改

傳示威者鉗斷警員手指『工具』實為警棍 警方誤放消息低調修改
【Fact Check剪鉗夾斷手指】沙田新城市廣場周日發生嚴重警民衝突，多間媒體引述警方消息指，有警員被示威者用鉗剪斷手指。但傳真社調查發現，被指剪斷警員手指的剪鉗，實為示威者從警員手上搶去的警棍。部分傳媒其後刪走相關內容，但警方從未正式澄清。傳真社向警方求證未獲正面回覆，只著記者翻查警方新聞稿及電台訪問內容。

你個名

又屈

即係自編自導自演

多謝傳真社

香港警察
貪贓枉法

即係示威者搶警棍打斷警察手指?

剪斷同扑斷 爭好遠喎

扑斷咁大力

每次見到呢啲片段都覺得好唏噓
當一大班示威者打落單警察嘅時候,時不時見到和理非拉開示威者保護警察
但當一大班公安圍毆示威者嘅時候,從來都唔見有警察主動保護示威者拉開公安